<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">健身房 pybullet 无人机</font></font></h1><a id="user-content-gym-pybullet-drones" class="anchor" aria-label="永久链接：gym-pybullet-drones" href="#gym-pybullet-drones"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这是对原始存储库的极简重构</font></font><code>gym-pybullet-drones</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，旨在与</font></font><a href="https://github.com/Farama-Foundation/Gymnasium"><code>gymnasium</code></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、</font></font><a href="https://github.com/DLR-RM/stable-baselines3/pull/1327" data-hovercard-type="pull_request" data-hovercard-url="/DLR-RM/stable-baselines3/pull/1327/hovercard"><code>stable-baselines3</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2.0</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和 SITL </font></font><a href="https://github.com/betaflight/betaflight"><code>betaflight</code></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">/兼容</font></font><a href="https://github.com/bitcraze/crazyflie-firmware/"><code>crazyflie-firmware</code></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<blockquote>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注意</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：如果您希望访问 2021 年 IROS 上提供的原始代码库，请</font></font><code>git checkout [paper|master]</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在克隆存储库后，并参阅相应的</font></font><code>README.md</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">代码库。</font></font></p>
</blockquote>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst="" style="width: 325px;"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones/blob/main/gym_pybullet_drones/assets/helix.gif" data-target="animated-image.originalLink"><img src="https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones/raw/main/gym_pybullet_drones/assets/helix.gif" alt="编队飞行" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage"></a>
       <a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones/blob/main/gym_pybullet_drones/assets/helix.png"><img src="https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones/raw/main/gym_pybullet_drones/assets/helix.png" alt="控制信息" width="425" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安装</font></font></h2><a id="user-content-installation" class="anchor" aria-label="永久链接：安装" href="#installation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Intel x64/Ubuntu 22.04 和 Apple Silicon/macOS 14.1 上进行了测试。</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>git clone https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones.git
<span class="pl-c1">cd</span> gym-pybullet-drones/

conda create -n drones python=3.10
conda activate drones

pip3 install --upgrade pip
pip3 install -e <span class="pl-c1">.</span> <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> if needed, `sudo apt install build-essential` to install `gcc` and build `pybullet`</span>
</pre><div class="zeroclipboard-container">
     
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用</font></font></h2><a id="user-content-use" class="anchor" aria-label="永久链接：使用" href="#use"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">PID控制实例</font></font></h3><a id="user-content-pid-control-examples" class="anchor" aria-label="永久链接：PID 控制示例" href="#pid-control-examples"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c1">cd</span> gym_pybullet_drones/examples/
python3 pid.py <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> position and velocity reference</span>
python3 pid_velocity.py <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> desired velocity reference</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下洗效果示例</font></font></h3><a id="user-content-downwash-effect-example" class="anchor" aria-label="永久链接：下洗效果示例" href="#downwash-effect-example"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c1">cd</span> gym_pybullet_drones/examples/
python3 downwash.py</pre><div class="zeroclipboard-container">
   
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">强化学习示例（SB3的PPO）</font></font></h3><a id="user-content-reinforcement-learning-examples-sb3s-ppo" class="anchor" aria-label="永久链接：强化学习示例（SB3 的 PPO）" href="#reinforcement-learning-examples-sb3s-ppo"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c1">cd</span> gym_pybullet_drones/examples/
python learn.py <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> task: single drone hover at z == 1.0</span>
python learn.py --multiagent <span class="pl-c1">true</span> <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> task: 2-drone hover at z == 1.2 and 0.7</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    
  </div></div>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst="" style="width: 375px;"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones/blob/main/gym_pybullet_drones/assets/rl.gif" data-target="animated-image.originalLink"><img src="https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones/raw/main/gym_pybullet_drones/assets/rl.gif" alt="例子" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage"></a>
     
 
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">utiasDSL </font></font><code>pycffirmware</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Python 绑定示例（多平台、单无人机）</font></font></h3><a id="user-content-utiasdsl-pycffirmware-python-bindings-example-multiplatform-single-drone" class="anchor" aria-label="永久链接：utiasDSL pycffirmware Python 绑定示例（多平台，单无人机）" href="#utiasdsl-pycffirmware-python-bindings-example-multiplatform-single-drone"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/utiasDSL/pycffirmware?tab=readme-ov-file#installation"><code>pycffirmware</code></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Ubuntu、macOS 或 Windows 上</font><font style="vertical-align: inherit;">安装</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c1">cd</span> gym_pybullet_drones/examples/
python3 cff-dsl.py</pre><div class="zeroclipboard-container">
     
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Betaflight SITL 示例（仅限 Ubuntu）</font></font></h3><a id="user-content-betaflight-sitl-example-ubuntu-only" class="anchor" aria-label="永久链接：Betaflight SITL 示例（仅限 Ubuntu）" href="#betaflight-sitl-example-ubuntu-only"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>git clone https://github.com/betaflight/betaflight <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> use the `master` branch at the time of writing (future release 4.5)</span>
<span class="pl-c1">cd</span> betaflight/ 
make arm_sdk_install <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> if needed, `apt install curl``</span>
make TARGET=SITL <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> comment out line: https://github.com/betaflight/betaflight/blob/master/src/main/main.c#L52</span>
cp <span class="pl-k">~</span>/gym-pybullet-drones/gym_pybullet_drones/assets/eeprom.bin <span class="pl-k">~</span>/betaflight/ <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> assuming both gym-pybullet-drones/ and betaflight/ were cloned in ~/</span>
betaflight/obj/main/betaflight_SITL.elf</pre><div class="zeroclipboard-container">
    
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在另一个终端中运行示例</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>conda activate drones
<span class="pl-c1">cd</span> gym_pybullet_drones/examples/
python3 beta.py --num_drones 1 <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> check the steps in the file's docstrings to use multiple drones</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">引文</font></font></h2><a id="user-content-citation" class="anchor" aria-label="永久链接：引文" href="#citation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您愿意，请引用我们的</font></font><a href="https://arxiv.org/abs/2103.02142" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">IROS 2021 论文</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（</font></font><a href="https://github.com/utiasDSL/gym-pybullet-drones/tree/paper"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和原始代码库</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">）作为</font></font></p>
<div class="highlight highlight-text-bibtex notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-k">@INPROCEEDINGS</span>{<span class="pl-en">panerati2021learning</span>,
      <span class="pl-s">title</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span>Learning to Fly---a Gym Environment with PyBullet Physics for Reinforcement Learning of Multi-agent Quadcopter Control<span class="pl-pds">}</span></span>, 
      <span class="pl-s">author</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span>Jacopo Panerati and Hehui Zheng and SiQi Zhou and James Xu and Amanda Prorok and Angela P. Schoellig<span class="pl-pds">}</span></span>,
      <span class="pl-s">booktitle</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span>2021 IEEE/RSJ International Conference on Intelligent Robots and Systems (IROS)<span class="pl-pds">}</span></span>,
      <span class="pl-s">year</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span>2021<span class="pl-pds">}</span></span>,
      <span class="pl-s">volume</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span><span class="pl-pds">}</span></span>,
      <span class="pl-s">number</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span><span class="pl-pds">}</span></span>,
      <span class="pl-s">pages</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span>7512-7519<span class="pl-pds">}</span></span>,
      <span class="pl-s">doi</span>=<span class="pl-s"><span class="pl-pds">{</span>10.1109/IROS51168.2021.9635857<span class="pl-pds">}</span></span>
}</pre><div class="zeroclipboard-container">
   
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">参考</font></font></h2><a id="user-content-references" class="anchor" aria-label="永久链接：参考文献" href="#references"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Carlos Luis 和 Jeroome Le Ny (2016)</font></font><a href="https://arxiv.org/pdf/1608.05786.pdf" rel="nofollow"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">纳米四轴飞行器轨迹跟踪控制器的设计</font></font></em></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Nathan Michael、Daniel Mellinger、Quentin Lindsey、Vijay Kumar (2010) </font></font><a href="http://citeseerx.ist.psu.edu/viewdoc/download?doi=10.1.1.169.1687&amp;rep=rep1&amp;type=pdf" rel="nofollow"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GRASP 多微型无人机测试台</font></font></em></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Benoit Landry (2014)</font></font><a href="http://groups.csail.mit.edu/robotics-center/public_papers/Landry15" rel="nofollow"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">四旋翼飞行器穿越杂乱环境的规划与控制</font></font></em></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Julian Forster (2015) </font></font><a href="https://www.research-collection.ethz.ch/handle/20.500.11850/214143" rel="nofollow"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Crazyflie 2.0 纳米四轴飞行器的系统识别</font></font></em></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Antonin Raffin、Ashley Hill、Maximilian Ernestus、Adam Gleave、Anssi Kanervisto 和 Noah Dormann (2019)</font></font><a href="https://github.com/DLR-RM/stable-baselines3"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">稳定基线3</font></font></em></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">guanya Shi、Xichen Shi、Michael O'Connell、Rose Yu、Kamyar Azizzadenesheli、Animashree Anandkumar、Yisong Yue 和 Soon-Jo Chung (2019)
</font></font><a href="https://arxiv.org/pdf/1811.08027.pdf" rel="nofollow"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">神经着陆器：使用学习动力学实现稳定的无人机着陆控制</font></font></em></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">C. Karen Liu 和 Dan Negrut (2020)</font></font><a href="https://www.annualreviews.org/doi/pdf/10.1146/annurev-control-072220-093055" rel="nofollow"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">基于物理的模拟器在机器人技术中的作用</font></font></em></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Yunlong Song、Selim Naji、Elia Kaufmann、Antonio Loquercio 和 Davide Scaramuzza (2020) </font></font><a href="https://arxiv.org/pdf/2009.00563.pdf" rel="nofollow"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Flightmare：灵活的四旋翼模拟器</font></font></em></a></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">核心团队在制品</font></font></h2><a id="user-content-core-team-wip" class="anchor" aria-label="永久链接：核心团队 WIP" href="#core-team-wip"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul class="contains-task-list">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" id="" disabled="" class="task-list-item-checkbox"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">多无人机</font></font><code>crazyflie-firmware</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SITL 支持（@spencerteetaert、@JacopoPan）</font></font></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" id="" disabled="" class="task-list-item-checkbox"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将 SITL 服务与可步进模拟结合使用 (@JacopoPan)</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">期望的贡献/PR</font></font></h2><a id="user-content-desired-contributionsprs" class="anchor" aria-label="永久链接：期望的贡献/PR" href="#desired-contributionsprs"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul class="contains-task-list">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" id="" disabled="" class="task-list-item-checkbox"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">添加电机延迟，通过在中实现缓冲器来进行高级 ESC 建模</font></font><code>BaseAviary._dynamics()</code></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" id="" disabled="" class="task-list-item-checkbox"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">通过编辑、</font><font style="vertical-align: inherit;">和</font><font style="vertical-align: inherit;">相关子类的方法</font><font style="vertical-align: inherit;">替换</font></font><code>rpy</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为四元数（和</font></font><code>ang_vel</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">主体速率）</font></font><code>BaseAviary._updateAndStoreKinematicInformation()</code><font style="vertical-align: inherit;"></font><code>BaseAviary._getDroneStateVector()</code><font style="vertical-align: inherit;"></font><code>.computeObs()</code><font style="vertical-align: inherit;"></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">故障排除</font></font></h2><a id="user-content-troubleshooting" class="anchor" aria-label="永久链接：故障排除" href="#troubleshooting"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在使用 NVIDIA 卡的 Ubuntu 上，如果收到“无法创建 OpenGL 上下文”消息，请启动</font></font><code>nvidia-settings</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">并在“PRIME 配置文件”下选择“NVIDIA（性能模式）”，重新启动并重试。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从顶部文件夹运行所有测试</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>pytest tests/</pre><div class="zeroclipboard-container">
    
  </div></div>
<hr>
<blockquote>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">多伦多大学</font></font><a href="https://github.com/utiasDSL"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">动态系统实验室</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">/</font></font><a href="https://github.com/VectorInstitute"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">矢量研究所</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">/剑桥大学</font></font><a href="https://github.com/proroklab"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Prorok 实验室</font></font></a></p>
</blockquote>
</article></div>
